唔止行動要be water，我地精神上都要be water

今次係長期戰鬥黎
寧願團火開細啲慢慢燒
都唔好一下開到太大去燃燒自己
要保持身體精神健康先可以繼續行落去

Be water, flow till we win!

正。

幫幫手

如果見到個post疑似係五毛/分化撚
或者係玩膠，發布假消息嘅user
會影響到成個連登討論嘅人

唔該幫幫手打去依個表單到

我會將佢整合去到依到

唔該咁多位

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

Be water, flow till we win!

啱呀 你見個仆街材鄭想玩消耗民意 佢不單止令你地內訌 仲令你有埋心理壓力 完全中曬伏
先調理好自己 唔好令佢不戰而勝

要同班畜生鬥長命

同跑馬拉松一樣, 意志堅定先可以堅持到終點!!
大家一齊加油呀!

香港人加油

一齊奮鬥到最後！

Every drop counts!
一個都不能少呀！

喊啦，盡情喊，喊完就會舒服啲

我地唔係輸呀，我地只係未贏，唔好放棄！

90後00後仍然年輕，我地有既係時間。
一時三刻既失望灰心，並唔代表件事無挽回既餘地
呢個極權政府最想睇到我地 失望 得返自己一個既感覺
你認為其他人都已經放棄了，冇值得信賴嘅人，呢啲就係佢哋要你諗嘅嘢。呢啲就係佢哋想打低我地既方式，逐一擊破。

我哋只要一刻仲在生 都可以繼續扭轉局勢

一個90後既獨白

幫手推下野餐文
[人身安全] Ubi 新game同發夢未來既香港咁似既

真係要慢火炆.
呢個政府就係要大家同佢鬥長命
留得青山在先有柴燒!

啱，冇咗條命真係咩都冇

集合時間同地點

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

要死既唔係我地任何一個，而係班畜生呀！

我地要戰友，唔係要烈士呀

唔好再有人jump

以無法為有法，以無限為有限

第二烈士的願望是：
「本人但願可以小命
成功換取二百萬人的心願
請你們堅持下去！」

意思是，除了她之外，其他人不要死，也不要付出太多。
想成全她的願望，就是用最小的代價達成願望。

你真正的願望是甚麼？
如果香港已經有民主，你的願望是甚麼？

爭取民主真的是長期的事

希望大家唔好放棄自己